屋企冇拉光纖可以點做?

本生屋企用緊和記 100M, 但係日日都斷線
所以想轉去PCCW,雖然有覆蓋,但係屋企唔想拉明線,可以點做??

冇嫁喎 唔想拉明線 你有暗喉就搞到 唔係就剩得明線可以簡

ONU姐係咩??

姐係個光纖轉換器唔係裝係你屋企 係裝係電話線機房到 行vdsl入屋 通常電話線port位你屋企實有1個
但咁樣最多行得100嫁炸喎 你都係諗明線吧啦
拉係牆邊近地下既位 味冇咁覺眼
利申:老電pccw sales